<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
      <title>Proyectos</title>
      <link>https://quartz.jzhao.xyz</link>
      <description>Últimás 10 notas on Proyectos</description>
      <generator>Quartz -- quartz.jzhao.xyz</generator>
      <item>
    <title>Tunel Zonda</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Tunel-Zonda</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Tunel-Zonda</guid>
    <description>inspección Tunel Zonda El proyecto “Construcción del Túnel de Zonda” es una obra conecta a los departamentos de Rivadavia, Zonda y Ullum. Con una longitud de 1.100 metros y dos carriles de circulación, uno para ida y otro para vuelta, es decir para el flujo vehicular rápido y el de carga.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Procrear</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Procrear</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Procrear</guid>
    <description>Proyectos PRO.CRE.AR Los barrios Procrear son desarrollos urbanos creados con el objetivo de ofrecer viviendas accesibles a personas de ingresos medios y bajos ...</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>acondicionamiento y ampliación de planta Las Catonas</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Plantas-depuradoras/PlantaLasCatonas</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Plantas-depuradoras/PlantaLasCatonas</guid>
    <description>Acondicionamiento y ampliación de planta Las Catonas El objetivo del proyecto es realizar la ampliación y acondicionamiento de la Planta Depuradora Las Catonas, ubicada en el Partido ...</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Planta depuradora San Agustín, Valle Fértil</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Plantas-depuradoras/Planta-depuradora-San-Agustin</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Plantas-depuradoras/Planta-depuradora-San-Agustin</guid>
    <description>...</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Mejora sistema de Riego - Iglesia</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Mejora-sistema-de-Riego---Iglesia</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Mejora-sistema-de-Riego---Iglesia</guid>
    <description>Mejora de sistema de riego, Departamento Iglesia Iglesia es un departamento de la provincia de San Juan (Argentina). Se encuentra ubicado en el extremo noroeste de dicha provincia, donde predomina un ambiente cordillerano, serrano y de fecundos valles agrícolas.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Inspección Obra hidráulica de Iglesia</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Iglesia</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Iglesia</guid>
    <description>Se realizó la inspección y relevamiento de obras en el Sistema de Riego Iglesia. Se controló la construcción de una obra de toma Se relevo un azud existente Se controló el movimiento de suelo de obra en canales de la zona.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Construccion departamentos</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Construccion-departamentos</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Construccion-departamentos</guid>
    <description>En Mendoza, Godoy cruz, se esta levantando un complejo de departamentos en los cual el proyecto completo, desde el desarrollo hasta la construcción lo esta llevando a cabo Interacción ...</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Canal - Benavidez</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Canal---Benavidez</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Canal---Benavidez</guid>
    <description>El canal Benavidez, es un canal de riego en la provincia de San Juan. Solución de Interacción En el marco de ampliación del canal, Interacción hizo una propuesta de mejora que, dejando al canal de la misma calidad, ademas de ahorrar 50 millones de dolares, generaba otros beneficios como: Menos expropiaciones de terrenos y no se erradicaron asentamientos.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Autodromo Villicum - Race Control</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Autodromo-Villicum---Race-Control</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Autodromo-Villicum---Race-Control</guid>
    <description> El circuito San Juan Villicum es un autódromo internacional ubicado en la provincia de San Juan, Argentina. Tiene una longitud de 4.254 metros. Presenta constantes subidas y bajadas a lo largo del trazado, generadas artificialmente con un movimiento de suelo superior a los 700 000 m³.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>Seguimiento Obras Acueducto Gran Tulum, Tambillo y San Agustín</title>
    <link>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Acueductos-Gran-Tulum-Tambillo-San-Agustin</link>
    <guid>https://quartz.jzhao.xyz/Otros/Acueductos-Gran-Tulum-Tambillo-San-Agustin</guid>
    <description>EL OBJETO DE LA OBRA ES BENEFICIAR CON EL SISTEMA DE CLOACAS A LA LOCALIDAD DE VILLA SAN AGUSTÍN DPTO. VALLE FÉRTIL. Ubicación: Ciudad de San Juan, Prov de San Juan - Avance 100%.</description>
    <pubDate>Mon, 29 Jul 2024 15:38:03 GMT</pubDate>
  </item>
    </channel>
  </rss>